# 千度智能-智能教育批改
#### 本项目旨在让教育测试变得有趣化，多元化和互联化
### 

- 我们的产品线
1. 题目自动批改系统 （分教师端和学生端）
2. 计算器（即将关闭此项目并合并至题目自动批改系统）
3. 远程控制（未启动项目）
- 功能介绍
1. 在计算机中考试
2. 支持插件，可根据考试科目选择相应开放的一些功能
3. 设置齐全，支持如断开学生网络等功能
4. 在线发题，保证不泄露，一键式操作
5. 局域网发题，使用程序自带服务器功能建立
6. 离线发题，可用性高
7. 安装包小，可用性高
- 最新版本（题目自动批改系统）
1. 正式版：教师端V1.1.1 学生端暂无 
2. 慢速测试版：教师端V1.1.2 学生端暂无 
3. 快速测试版：教师端V1.1.6 学生端V0.0.5 
4. 兼容性版本：暂无  
#### 特别说明，以V0.0开头的版本不稳定性达到90%且可能损害您的计算机！
- 最新版本（计算器）
#### 计算器不再发布功能更新，将持续维护到2020年12月
1. 最终版本：1.5.2
- 更新时间表
1. 正式版：2月1次
2. 慢速测试版：1月1次
3. 快速测试版： 2周一次
4. 兼容性版本：仅当大版本更新才会随之更新
- 版本说明
1. 正式版：正式版，无已知bug
2. 慢速测试版：有新功能的测试版，可以正常使用其他功能，但新功能不稳定
3. 快速测试版：预留新功能接口，不支持新功能
4. 兼容性版本：对于在线模块具有较好的兼容性，稳定性超强，但更新速度慢
- 后缀说明
1. b后缀：没有明显bug的测试版
2. f后缀：稳定版
3. t后缀：已知有bug的版本
## 开源说明
#### 本项目开源范围不受GNU Affero General Public License v3.0约束！
- 本项目开源范围
1. 非核心程序（如计算器就可开源） 
2. 不涉及API调用 
3. 不受协议保护的 
## 隐私申明
千度智能不会收集您的任何个人信息，但使用在线发题会把题目上传到我们的服务器，介意者请使用局域网发题或离线发题
## 关于作者
作者123ABCDF11345，仅授权在Github的123ABCDF11345账户，qiandu-smart团体账户，QQ2542594900发布，其他任何发布行为都被视作盗版  
本项目受GNU Affero通用公共许可证v3.0（GNU Affero General Public License v3.0）保护，同时作者有权随时取消与您建立在GNU Affero General Public License v3.0下的协议而自定条约  
本项目特别说明的有效性高于GNU Affero General Public License v3.0  
另：本项目特别说明：不允许商业用途（义务教育除外），不允许专利分发（Patent use）   
特别说明：本项目引起的纠纷需要中国国际经济贸易仲裁委员会在成都进行仲裁  
### 友情项目
#### 以下项目与本项目没有依赖关系
[996ICU](https://996.icu/#/zh_CN)
[千度网盘](https://github.com/123ABCDF11345/COS)
[科学上网](https://github.com/bannedbook/fanqiang)
